「認真分析」點解突然咁關心你移民利益

突然好多報章文章評論分析
詳列移民弊處

地產經理突然關心你買唔到樓
葉樓突然關心你搵唔到工
工人團體突然關心你利益受損

密過每日一遍原來咁關心香港

點解佢地唔想你移民？
除左要留底一班蟻民，要大家繼續為極權做牛做馬之外？

第一
你唔移民，就愈比機會藍絲移民

藍絲口話愛國愛港
但十個有九個都已經諗緊去英國澳洲定加拿大
仲有一個可能只係未夠錢

你望下有邊個高官有錢人既子女唔係外國藉？
佢地深明去左去外國先就返唔返黎都得

你愈唔走，最終機會就係比哂藍絲

第二
真正沖淡香港人

就算你好撚鍾意香港唔走
你都會被中國香港人化
唔計人口流失，都一定不停批大陸人黎

醫生護士教師律師社工會計師全面洗牌
五年內都已經唔會係你鍾意既香港

唔想你走就係為左沖淡香港人
你班仆街去哂外國叫人情何以堪？

第三，亦可能最重要

影響外國華人團體利益，繼而影響對華政策
乜乜華聯會、乜乜互助社等等
係大量中國人移民後係該國成立既團體
雖然分支好多，但主要都係聽黨指揮
有乜對國家不利既事就會發動佢地影響當地政府政策

當初反送中時咁多華人團體干涉就係佢地
佢地會代表你，代表香港人意願，代表埋你係中國人

當大量香港人走
去到當地有香港人既團體
佢地既利益就會受損

當大家都去左然後團結
先可以真正將來為香港人正名

可能你真係好撚鍾意香港唔想走
但就會係最唔想睇到既結果

可能你無樓無錢無工無人脈唔想走
但你留係香港其實唔會改變到

如果你要等送錢送樓送福利先諗下走既
建議你留係香港申請綜緩

Push

我地似逃難多過移民

香港只需要奴隸

納稅果班走晒,,淨低果班邊個養

其他野我就唔清楚，但我就好支持老毛既
革命無罪，造反有理
敵人反對既我地就擁護
存地失人，人地皆失；存人失地，人地皆存

社工

就算唔係逃難都唔係去歎世界

班仆街同你講到有幾難去，有幾難生活
無車無樓無錢無福利就唔好去

其實佢地就係排頭位申請個班人

全球最奴隸格既奴隸
奴隸主點會想佢地走

以為你講緊GME

自已諗清諗楚再決定

其實啲分析都好合理，只係關於溝淡人口嘅話，都唔太駛你班香港賤民墊屍底，反而係怕你地走得太急，draw 太多錢走

總之有能力走就走
千祈唔好交稅養恐怖分子同支那蟲

因為你唔走=繼續交稅比獨裁政府，提供養份比支那同班獨裁者及爪牙，其次 mpf 繼續比藍屍銀行炒賣，同你 d 錢繼續留喺香港銀行體系，隨時等支那需要就封賬

事實係走難，五眼開 lifeboat 就係知道最後隨時出現大量死屍

同gme一樣，社工

今日無每日一篇？

[二等公民][利用港人]葉劉女兒:我覺得美國生活較適合我

去左去外國先就返唔返黎都得

無錯，進可攻退可守
係外國又唔洗俾佢糟質

每日一篇提大家係時候走人

我好想知道果D唔走嘅人
最後會否後悔當初嘅決定

我都唔明連登仔咁上心為乜 上得黎都用下腦 移定唔移個現實就係咁擺哂在度 一個大人唔知點做決定的咩